話說我買咗部notebook

因為工作需要我買咗部notebook
咁而家啲notebook基本上全部都有鏡頭
我嗰部仲勁啲
佢可以detect到你有冇使用電腦的行為

譬如有人喺電腦前面或者望緊電腦
佢就唔會熄mon

今日收工返到屋企
因為自己一個住
所以都係食完飯就上下網跟住就去訓

第二朝起身
notebook個mon仲著緊

完

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

熄機啦